青山公路荃灣段有狗車呀

葵芳發夢手足唔好向呢邊走
黑警死全家

自推呀！
手足小心